激光矯視

有冇巴絲做過激光矯視lasik或smile 分享下

黎緊會去香矯做激光，想問下各位意見做lasik好定smile

Lm

lm

我都想做 但諗起都嚇到標屎

我睇咗死神來了嚇到唔敢做激光
聽講遲下有新技術 唔係激光 到時先算

要幾耐先

5/6 年前做左Liask
感覺良好

有冇人呢排都有做，分享下經驗

Smile

唔敢做

考完final 去驗眼，希望有得做smile

岩岩做完lasik

想做但係好淆

現在情況如何？休息左幾耐

香矯你搵邊個醫生?

Sor 巴打，覆遲左，冇搵指定醫生，會有唔同？

留名

左聽talk...

佢地點講？？？？？

都係啲行野， 介紹PRK, LASIK, SMILE, 都係講到SMILE好啲咁， 但係個講師佢話佢唔做激光係因為佢份工係做矯視， 有家庭， 承擔唔起後果， 但係話有90%人有完美視力，全球有6萬人做過SMILE, 全港有3千人度。

我11月做左lasik 暫時一切良好，視力正常，只係有時會眼乾，keep住滴下眼藥水就ok

但唯一既後遺症我覺得係夜晚望燈會化開咁，如果你成日夜晚要揸車你可能要諗諗先

2014年4月做左一次lasik@養和
2015年3月補做一隻眼清埋個100度散光
到而家無補做個隻眼一直keep住50度散光 另一隻零度數
兩次都無不適 眼乾都無